發唔發覺 東星烏鴉 同 東星耀揚 好似樣？

東星烏鴉

東星耀揚

你講漏左草剪剛

孖仔

肥屍 同 生嘢

艾喎啤酒

細細粒容易食

傑志主教練

笑面虎 同 大佬B

哈林同庾澄慶

大天二 同 Michael

牧師

算係咁 大佬b直頭無啦啦過底

同草刈朗都好似添

巢皮 同 蕉皮

大飛同雄霸

劍聖啊

咁都話似,驗眼啦

哈林 庾澄慶

大佬b同笑面虎

CLS 嗰陣冇人認得佢地 得我認得

哈林 同 魚澄慶 同台演出

兩兄弟

泰kai鮮啦 泰kai鮮啦

遊B

唔係無啦啦
靚坤啪大佬b支針係有d野

日經

睇一次笑一次

傑志耀揚

仲有青政遊B

游B

愛我啤酒

沙田新秩序

最好笑第2集
又話巢皮同蕉皮好似

點知第3集笑面虎
個個懵鳩晒

點解可以咁似

耀揚明明漫畫超勁
電影變左傻仔無啦啦開槍比人發現
就算你殺到山雞唔通走得甩咩
反而漫畫佢真係幫生番搶到個屯門揸fit人返黎

最撚醒喺你喇屌你老母

大天二同梁笑棠都好似樣

上面講果啲全部同一個人黎嫁- -
屌好撚on9你地...

你好醒
但打咩表情符號呀，減就減啦，減減，小學雞做每日一篇啦

捉表情撚捉到你咁尷尬 仲要大字

古惑仔1伏筆？

唔講唔覺，一講就覺

我 東星耀揚 一子錯 滿盤皆落索

我同劉德華

小學雞齊打交

彭建新 同ok仔都係

陳浩南同聶風都好似